呢D係乜撚野蟲？成屋都係

4月尾開始有 係因為天氣開始熱？

好煩 有冇咩方法可以殺哂佢地

你痴撚線？

隻蟲咪乜撚野蟲
你都識講

呢碌咩黎

下間屋小心啲

捕蠅紙 好撚痴手

你住村屋?
啲蟲多到

就係唔係先死
我住三十幾樓都有

好噁心

住邊度

沙田

搬屋啦

村屋?

有30幾層樓既村屋?
問之前睇下先啦撚樣

係我眼殘，sorly囉

好惡

見你SAY SOR就原諒你啦
食一隻當無數

咁唔清點睇呀

是咪卜泥

果蠅？點消滅佢地

夠清未

飛蟻呀

黎緊會有大風雨